is 250 維修區

架車前兩個月買返黎
但有啲問題
1 著左engine 燈，abs燈，一開頭都以為係sensor 有問題，但最後搵到係個cam啞走左位，想問大唔大影響？
2 轉數問題，D波時冇俾油8-900轉，但P波時去到千二三數，係咪唔正常？

有無人可以解答我？

...is都可以揸到咁，你同你上手都係奇才

買左大半年
除左換左打南磨，同岩岩驗車要換杯士，無野要整

btw cam啞走位會著ABS燈

同埋你P波高轉數係臨著車高轉定泊車嗰下高?

著車個下高轉
D波就去返800轉左右

架車 warm up姐

著車嗰下高轉啲係正常

師兄我架is250都好黑仔好多問題 想傾可以一齊呻下 tg: xela914

Is250都要維修區
你叫bmw audi既奇難雜證情何以堪

聽d人講 豐田唔會壞 又唔洗整架播

有料

凌治都要整

仲有錶台裂。。。。

利申：諗過換，但不了

上手咁仆街嘅！喺邊搵番嚟？

停車D波轉數低過N/P正常不過
因為動力落左轆

有可能炒過搵到水魚接手

早一兩個月28car邊架